點睇呢條list ？

$6499

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

DDR3 ?

咩牌子底板？

真係架？

張野就係得咁多

垃圾xeon當寶賣6000幾
仲唔係科卓

咁都有烈士

伺服器級笑死人咩

行過睇到

見到粒U即刻負評左先再睇埋其他
整體黎講，部野值3000

見到粒U同條ram真係得啖笑
同等價錢
顯示卡可能渣返少少
但粒u可以amd r5 3600
Ram用ddr4 ，好平
SSD依家都好平
我早排砌果部都係6500左右

咩年代 ... 仲 Xeon ... 洋垃圾？

650w gtr

見到影張紙已經知咩事
名產水魚紙都唔識?

光子追蹤技術咩黎😂

睇到殘體windows10已經要負皮啦

Xeon v3你玩鳩我咩師兄

精神連結嘅嘢你識條春咩

12C24T喎